如果星期日要唱歌，唔該唱sing hallelujah to the lord

一來呢首歌好有代表性
代表我哋一班手無寸鐵嘅示威者
代表我哋不分你我
代表我哋無分宗教
代表我哋香港人和平多元(各有各做)

二來可以爭取更多教徒支持

唔好再今天我！

Agger

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

標題打錯615

推呀！

牧師同意

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

推